奉勸一句 揀條女唔好太高質 一散左會好撚煩

有錢仔 勁靚仔可以上一頁

普通連登仔 勸你一句 溝到條高質過自己太多既女唔係件好事 因為散硬 差在條女幾時醒

到一分手你就仆街 因為個ex太高質 令你太回味往事
二黎又令你睇唔上普通/毒柒女 但你忘記左自己都係條毒撚柒頭皮

情況同介煙有啲似

有啲人介十年都介唔清 間唔中就stalk番條女ig, 睇番啲合照

有啲人就一野斷尾

Ok

你意思係驚自己以後無得再食法國菜，就食一世茶記算？

有無人明

我自己都唔明 又窮又柒又矮

居然溝到條女又白又滑腿腰蘿都有
仲要勁靚女勁有氣質 識畫畫彈琴唱歌拎比賽冠軍

仲要中大學都名校

點解會俾我溝到

食過高汁女女仲番轉頭食catgirl咩

講大話既聽日俾雷劈

你咁都夠膽溝
行出街都驚俾人笑啦

問題係 你分左手好難再溝個同lv

因為本身就唔係依個層次既人

屌你老母仆街含撚死啦死臭性病閪，原來係你亂發誓搞到呢排係咁落雨

食到一次當你好彩。
照下鏡啦，賴蛤蟆想「再」食天鵝肉？

努力改善同增值自己啦

如果人哋睇你唔起 唔緊要
你可以終有一日出人頭地

但如果你自己睇你自己唔起
你呢世都俾唔到幸福條女
你係咁嘅話 切撚咗碌鳩佢啦 仲話係男人 丟架

咪話溝唔到囉屌你老母臭西死盲撚
Blked

呢樣真
所以我初戀揀左件肥婆 日日比佢鬧 食完野又唔自己執
宜家同緊個普通樣拍拖 對我好好 覺得自己係全世界最幸福既男人

不在乎天長地久

Cat girl 條仔？

只在乎屌過就夠

好酸

好有正能量

但有啲野唔係想改就改到

好似樣柒咁

點解諗散而唔係諗點維繫？

一路一做

愈進步愈自卑

可能眼界開左 見識到太多屈機既人

柒可以執下個樣/髮型/襯衫
窮可以進修 努力做嘢
唔好俾籍口自己啦

我自卑得濟 已經飛左佢

都散左一年左右

但係見佢同另外一個男仔發展會心痛

既然你咁柒都食到天使，分手後同食到天使前有咩分別，都有機會食到，六合彩都可以中好多次，講到尾都係心態問題，人地都唔介意你肥柒毒，你覺得有靚女肯同你一齊唔係你有錢，而你覺得係僥倖嘅話，咁你都幾廢

你條女係條仔上面搖緊 都幾多水下

我覺得自己的確係條廢材

岩 太好東西 無力佔有

完全明白
都唔知開心好定悲傷好

介你老尾

第N屆連登仔吹水大會又開始

高質囡都誤會睇中你
癩蛤蟆想食鵝肉

明。樓豬 move on la...

Agger ex靚又大波又白滑 唔知點解溝到

唔同意，有得食梗係食咗先，及時行樂嘛！

連登仔有得揀?

爽完要還

你都戇撚鳩
有高質女比你食 梗係奉旨食左先
仲諗乜撚分手之後點點點
就算之後分手 起碼食過一排高質

片都拍埋
散左都得閒回味吓

被分手既柒頭

要靠show off自己溝過靚女嚟維持僅餘既自信

你咁撚 on 9 緊係飛你啦

啱 久唔久都要食下royal級

波台ching

好同意樓主但唔小心禁咗負皮
之前條女各方面都太好
搞到睇唔上身邊啲女
但其實佢地都唔差

自己飛人咁7 on9

上一頁

你拍拖𠴱陣應該係覺得佢高汁先拍
照計你唔會搵個唔鍾意嘅黎拍掛

你自己飛人有咩好怨

要畀啲信心自己
冇信心先會畀人覺得廢
利申 我都係廢柴

留名

A0 肥矮毒撚here

你條女傻
驚自己咁高質會比有錢佬玩 中出即飛
溝條毒撚起碼唔驚中出即飛

佢咁諗就錯晒啦

i know that feel
仲要係我飛佢
好撚後悔
我係on9

我照鏡子也很擔憂

利申有經驗，下次溝左個再好d, 其實唔難

完全明 我都唔知點解自己之前會溝到ex

個個朋友睇過相都話佢好靚 話我咁勁咁都追到佢

利申自己只係一個唔靚仔既公屋仔

比較就最on9
當你有呢d心態就一定唔會再溝到高質女
吸引對方重視個人魅力
反覆比較會失去自我重心
你冇好好正視其他女性嘅特點同魅力
你唔再係你
你應該好好生活，正視自己，咁樣先可以提高自信同魅力

再者咩叫做高質D?性格？身材？呢d都係你付予咗嘅價值，又或者係量化女性，亦或根本就係你放唔低前任。
世界上有魅力嘅女性其實好多，只係人嘅視野太峽窄，唔了解對方嘅好就否定其他人，然後認為過去同自己嘅經驗係美好。
唔願意面對同改變其實係你自己。

點解會散呀

唔怪得係咁落雨

點解你咁on9!!!!!!!

屌 唔怪得豬西都有人溝啦
原來果班仔咁識為未來人生作打算

Bookmark左

一情緒低落就睇番

點定義高唔高質
就憑樣貌身材比較?
愛情邊有咁簡單，你估一樓一?

家陣串9我 單身狗姐

毒撚邊理得咁多

有同感

一個頂級嘅紅顏
係會帶黎頂唔順嘅麻煩

各取所需姐 有d男人忍耐能力勁到 抱住食美極黎拎溝女經驗嘅心態 慢慢鍊成player 將來總有一日溝到自己女神

有咩問題。。。？

所以都係唔好溝女最好

屌左未

人有三衰六旺

要擁有必先懂失去怎接受

你先會分手

心態問題
屌你條女唔介意你介意啲咩? 分分鐘佢依家比你hurt 完從此改變一生

見親啲高質女通常揀啲平平無奇甚至係柒頭
朋友嘅話咪講句嘩犀利咁都溝到
出到街外人只會話 嘩你睇下個靚女拖住條柒頭
所以從來無羨慕過啲人溝到靚女

OK

其實係 自己冇咩所謂
但人地把口難控制
大家老友直腸直肚
唔多唔少都聽到D比較

好心你就學下班港女擇偶=搵工既心態啦
Ex=cv上面既工作經驗
Ex越高質，你以後可以溝到既就有可能係更高質
緊係以工養工，以厹養厹
無咗依家呢個高質女？咪搏溝下一個更高質囉

我依家都好驚

但如果我對自己都冇自信就死撚梗

我知我on9

好後悔 點解個陣會自卑到同佢分手

佢搵番我都狠心唔理佢

好後悔

咁你係味係豬西面前就會無咁自卑

戒同介都唔素識分 樓主第一日上連登？

自膠

因為無波

你話你係咪柒
又要執人錯字 自己又打錯
仲要柒兩次

agger

係

但我完全唔想同佢地拍拖

今次真係柒咗 唔好推

咁抵你啦 高汁嘅你又唔要 豬西你又彈三彈四

柒頭拖住靚女會比人懷疑係比錢買返黎

我樣貌身高都好一般，而家拍緊第三次拖，女朋友一個靚過一個，性格都越黎越好（更重要係夾自己），有時樂觀d諗唔洗咁擔心嘅，起碼遇到個高質女朋友嘅機會起碼都易過係香港上車買樓先

希望唔會同而家呢個散，2個都希望想一齊結婚

點樣識先係重點 仲要愈識愈正

無食過高質女都一定唔會食catgirl囉

屌過肥婆先知連登仔吹捧嘅排骨妹係垃圾

垃撚圾! 依家喺度怨天尤人

我明

所以依家點

的確僥幸

心態決定境界 你有咁既心態
你成世都會係廢柴
條路係你自己揀
You mind Your life

見好多中學大學d男仔 尤其玩感情叫雞堆mk
識d女始終無第一二個咁索靚正
越識越偏離指數

（我齋計外表）（唔睇內在計算去睇）

姐係點

有幾耐風流

覺得自己比唔上人所以飛咗人地？
你條女都未嫌棄你就係到自暴自棄 如果真係想一齊得耐就諗方法維繫大家嘅感情而唔係係到杞人憂天

你幾大呀今年？拍過幾次先

royal級

咁散撚左未？

好彩你一黎就講重點，上一頁先

Yes 我前邊有講

樓主自己垃撚圾啫，條女仲無辜過你多多聲
以為揀個窮柒毒撚就唔會出去玩又對自己好
屌知都係因為自卑一嘢飛鳩咗佢
佢以後可能索性揾有錢靚仔算，反正都會比人飛

講得好岩 我無撚用

唔覺，但佢改寫左我一生！自問層經都係毒撚，死好命溝左條超哂班o既材女，無論成績同其他活動都係超班馬，屋企有錢到屌屌聲(當年公屋仔vs 十數億中產) 樣就唔使講拖住佢去到邊都威到震。
溝到佢全因當時佢真係細，各方面條件由其係經濟上都仲係我多佢少少咁大把(佢屋企有錢但唔你佢銀包有錢) ，但要比起黎佢唔會輸個隻。

就係因為我知道如果我一停落黎，或前進得慢些少，都會好快比條女追過頭，而且除日久長大佢身邊所出現o既追求者一個比一個強大，能力比相像中一個比一個可怕。所以同佢一齊個幾年真係用盡400% 努力咁裝備自己，的確層經有過迷失，但而家睇返，唔係因為佢，整個人生上某些能力唔會跳躍得咁快。

到佢要走o既時候，雖說真係好傷，都沉過癲過。明明知到個日會黎，但始終唔服。
ok而家睇返唔到我唔服，當時的我無論再努力也不可能比得上 事業完全成功o既位上男神，而佢越大，就好似粒明星咁，應該係個個世界生活。

因為佢，我明白只要夠忍得苦同唔要命，年薪百萬根本係好濕碎，濕碎到那怕你而家手上冇，你敢借又敢狠的話3幾日就賺到返黎。而更可怕就係世界之大，大把人要整死你，用一球野只係碎銀都不如。

so , 人生賺錢同溝女其實一樣，一百蚊vs一百萬， 人在其位中其實數字上落冇變，今日賭場波輸5舊 返去捱老麥都怕貴，談盤生意或下應酬1百幾十萬咋一聲燒左去，晚上返到office 望住下個月頭九萬幾張單要找幾百萬數，慘狀都差唔多，唯一唔同o既係你唔會食唔起麥記，同埋仲夠碼頭落老蘭溝條貪錢ol 上床屌返晚。訓醒再打比你那位樣靚身材正而又品學兼優o既女神說昨晚ot 到天光而家返屋企訓，只要你今晚準時開你架已經3期冇供款，就黎比車行拖走o既c63去佢office 樓下接佢放工，佢都唔會懷疑昨晚你係邊間酒店過而即刻飛左你。 所以溝件mk中學雞，同溝件所謂超班靚女，真係睇下你個遊戲場境點setup o者， 風險比率其實一鳩樣。

好認同樓主

起碼曾經擁有

讀書時期大家差唔多因為果陣淨係講感覺 出到黎做野 呢個level嘅囡只會係有錢人同靚仔溝到

可惜無波

咁係你冇用姐

洗唔洗唱返首男朋友呀 唔好發夢啦

全部都係你自己覺得條女正 俾張相黎大家評下

美女 廚房

一直覺得樣唔重要
直至識咗現任
原來樣靚真係會令對方更加愛你
就算嘈完交 望住佢個靚樣
都已經嬲唔落

中肯

我bf d ex都好高質，但我只係普通樣，仲係個半文盲,冇身材。但我現任係個好叻既人，我到依家都唔明佢睇中我乜 但事實證明了樓主個言論唔一定岩，有時都有我依d古怪例子出現，諗過佢可能貪我咁低質唔會偷食

42吋長腳？女神樣？

所以各巴打唔好溝太高質嘅女喇，留比其他人啦

Lm

同樓主描述差唔多 佢隻腳係我條腰對上再多d，不要再說了

岩呀
對方唔靚
嘈交嬲果陣 仲要加上西面嬲樣 真係醜到無倫
真係火上加油 想兜巴煎落去

咁咪搵番個同lv既人囉: 至少相處一定舒服冇壓力

你bf點同你表白

係你毒撚眼中正姐
又冇相，我 懷疑你個ex係欣宜黎

關咩事 唔係想相認啊

你都痴撚線 有高質緊係食左先講，諗咁多無謂野。我都好怕發左達之後會變窮返唔到轉頭，所以一路keep住做窮撚

我都咁諗 所以盡量唔西面，唔想被人打

呢個算唔算

高質

樣靚都照殺

唔太算，中上囉，唔化妝只係平凡女仔一個

Yes!!!!!! 我ex 真係好想一巴星鳩佢

我眼角低

對比起外表既高質，我覺得合拍既soul mate更難能可貴，所以我怕我現任會遇上一個比我更合拍既異性多過樣靚身材正既女

男仔係鐘意依type

我明呀..有左比較
就會覺得都係以前果個好D

你條友自己攞黎，無得怨。
根本就係你既思想問題，無得講。

食過番不到轉頭

啲人好撚想要

Soulmate can be girlfriend?

加油啦
余樂天都溝到Miss Mo，你都唔會差過佢掛

One of my ex girlfriend is more like my soulmate
We are sort of friends now but I can’t really talk to her because my girlfriend would be jealous
But not many people understand me like she does..

你自己有冇upgrade先

你呢個係女人角度，男人唔係咁睇

Why break up？

試過fd搭fd識過d高質女之後，眼角一下扯到勁高，落唔返黎

媾女最忌無自信
媾到高質一定媾高質
入佢圈子識吓佢d fd, 男女都要
李嘉誠都係咁起家
d 女見你條女係高質就會覺得你都係高質
所以feel 到條女開始變心就媾佢d fd
咁就可以一路高質

我身同感受
而家有條女追我，佢好好，又乖又識諗
但係外貌同條質唔夠ex好
好似對咩女都無咩興趣

LM

所以溝女一定要讀書時溝，然後老閪都要捉實佢
我識幾條友唔算標青靚仔但都係中學時溝到正女拍十幾年拖然後結婚

On9高唔高質同你有幾愛條女係無關
比較係會
但好多人最掛住初戀個個含柒變咬鳩既學生妹
而唔係而家識得騎乘兼奶你lin既索女
係愛啊

咁好天邊度有雷啊

屌 原來你係個條仔
上次係街見到你條女好撚正
由頭scan左幾次
心諗 點解條仔咁撚7

差我ex兩個level到

屌你老母！

原來曲線曬命